男朋友究竟有無可疑？

話說之前男朋友同一個男性朋友去旅行，我就叫佢一定要影多啲相比我睇同寄post card比我，事實都肯定真係得佢地兩個男仔去。

佢地返黎之後無耐我就收到post card，係snapchat見到男友人嘅女性朋友都收到，但係，無幾耐之後再係另一個女性朋友snapchat見到，佢po左兩張post card，一張係男友人寫嘅，另一張就唔知邊個寫，反轉左。

我問男朋友，男朋友又話無啊唔係我啊。

咁大家覺得另一張係邊個寫呢？

男友人
男朋友

玩sc 好極有極

上連登 樓豬都唔是啲咩好女仔啦照你咁講

唔留低做咩都得架喇

妹妹 依個世界 唔係淨係得你男朋友同男友人會去旅行同寫postcard

咁男友人最近淨係同過男朋友去旅行，而另一張都係個個地方，又點會唔係呢

人地有其他朋友架ma

冇，都係想得個知字姐

信任已無
請分手別累人

知你小器咪呃你囉

叫佢比D旅行相睇下

其實佢同果個女仔去旅行
扮送postcard俾佢做掩飾
你已被帽

假膠post